香港地真係好多人返工返到冇哂自我

香港地ot文化真係好撚嚴重 戇鳩到一個極致
做老細嘅容許ot唔補水壓榨員工
做員工嘅又可以奴性重到覺得ot冇問題

其實ot唔等於勤力 好員工係應該出七成力交十成貨 如果出足十成力都係交得七成貨所以要ot做埋咁係你戇鳩冇柒用 但如果出盡奶力都係做唔完咁就係間公司有問題 呢d閪工係應該抵制 屌柒個老細老母

仲有 返工唔係生活嘅全部 返工勤力日日博殺ot到五勞七傷捱壞身體又係一件好事？咁樣只係證明你連基本管理自己身體健康都做唔好 係笨鳩柒 人生有好多美好嘅事物 有好多野值得去追尋 當然如果你返緊嘅工就係你嘅夢想 咁我會由衷地恭喜你

利申 做緊intern 睇住同team嘅人日日ot到10點星期六日有時仲要返工 我除左覺得呢間公司何其卑劣之外 呢堆毫無尊嚴嘅員工係唔值得可憐

只能話華人天生奴性高

你都on9
ot唔係講緊出幾成力做幾成野
呢啲只係表像
更深層次既意義係你願意為公司奉獻

話口未完上面就一隻

啱
冇你呢啲畜生奉獻
邊有我嘅高薪厚職

肯ot證明你肯捱

公司無人走
利申 仲係公司不過用公司電腦software 做緊自己野

腦細一向都想用最少的蓋cover 最多的煲

最緊要有錢入佢袋

香港員工呢 要供樓丫麻 做小業主又好/租奴又好

每個月都係要準時交數

係香港地⋯無1000萬流動資金旁身 都係同做狗無分別

我真係好睇唔起呢個戇鳩文化

乜撚野叫為公司奉獻？

老細你中意做到12點關我撚事？

只要我遵守合約精神 交足功課 做足本份 你憑咩要人同你一齊ot?

唔夠勤力唔夠上進？

屌你都戇鳩 我放工日日去做gym培養其他興趣保持
身體健康唔通唔洗努力架？

你做大嘅又有冇諗過點解你吸引唔到我跟隨你去食大茶飯？

雖然我覺得你係假膠 但都係要大大力屌

奉獻九個鐘都唔夠

睇到做緊intern真係唔駛睇
試下搬出黎自己住唔好痴老豆老母
老闆叫你扮狗叫你都會叫

搵食艱難 我明

我暫時係唔憂柴憂米先可以咁口響

但係我覺得最低限度嘅係你可以逼於無奈去接受你要ot嘅事實

而唔係毫無廉恥地合理化並認同ot文化 連做人對生活嘅尊嚴同傲骨都冇埋

返工放工夾夾埋你係冇左成十一二個鐘 呢下先攞命

後生仔蝕底少少 學到野係你自己
公司依家出錢俾你去學野 仲想點
做好自己 唔好係度呀支呀jor
唔好成日問公司俾到咩你
應該問你付出左d咩？
你既努力公司係會睇到

笑撚死

誰沒年少輕狂過
唔係合理認同，而係無可奈何，明既就會明
唔明即係你未到要負擔既階段

正如大把富二代覺得做人要打工搵食出賣勞力換金錢好有問題，因為佢地一出世就注定唔駛做丫ma

岩呀
無償OT根本on9
要OT係因為你請唔夠人，做唔哂既野唔該做老闆既你自己做返
老闆你話唔係日日都咁多野做所以唔請多個人？咁你比錢買我額外時間係應份

我剩係請大陸人，你班港喱賤奴返屋企訓教啦

可鄰之人必有可恨之處
對上成年剩係OT過兩日
今個月一樣加左3成人工

你仲做緊intern
可以考慮下過多5-10 年再睇返自個個post
有d野身不由己